以後睇乜live show ，都唔好再....

以後睇乜live show ，都唔好再亂拍手，拍啲拍子錯曬
知唔知會搞到個鼓手好亂？

樂手earmon會聽click既 所以唔洗擔心